xbox series x 淪為模擬器 ps2 psp wii遊戲都可玩

Xbox Series X主機看起來通過模擬器在運行幾個PS2遊戲上並沒有遇到太多的麻煩。油管頻道Modern Vintage Gamer近日發布了一個視頻，展示了使用Xbox Series S主機在開發者模式下良好遊玩PS2遊戲的畫面，這些遊戲包括《Jak and Daxter》，《寂靜嶺2》，《大神》、《神之手》和《克羅諾亞（Klonoa）》等等。

外媒表示，由於Xbox Series X和S主機都支持開發者模式，因此它們可以說是非常不錯的模擬機器。
上週Modern Vintage Gamer分享了另外一個視頻，展示了通過RetroArch模擬完美運行任天堂GameCube和Wii遊戲。
Xbox Series S主機本月早些時候發售，這個更廉價的主機可能並不是享受次世代遊戲的最佳選擇，但對於那些有著大量數字遊戲和訂閱了XGP服務的玩家來說，XSS可能更適合他們。

淪為？
未出之前已經好多人討論緊咁用

有冇得當mini pc

正喎，買多部s 黎當模擬器都好